冬天每日大約有三次機會鍛鍊意志

出黎兩次
坐落去一次

真男人點會怕涷

洗手呢？